有個阿叔話，如果警隊最後被清算換解放軍，我一定開香檳慶祝

因為既然輸左，我緊係想你地陷家富貴啦

大家點睇